有冇巴打試過食麥當勞拎錯左人哋個餐？

試過有次叫麥樂雞餐食，點知拎錯左人哋嗰個脆香雞翼餐，返到屋企覺得好鬼開心

原來就係你個仆街

試過一次 俾人追出嚟
搞到我幾唔好意思

成日

十年前試過
職員追返我
但我都拎左人地杯汽水

狗也不弔

我都試過 仲要已經食左幾條薯條

試過 同另一個人都係叫一號餐 返到去屋企無啦啦多左個豬柳強

試過嗌魚柳包餐
返去見到係double魚柳包餐加大仲要多個蘋果批
我拎上手咁重都知多左 估唔到多成咁